香港人對搭地鐵真係好乞人憎

等緊地鐵排第一個
我搭兩個站就到
咁我一上車就企門口位同條柱之間個位啦
後面班仆街就係咁推
係咁叫我入去

我屌你老母香港人真係好撚無禮貌

人地唔知以為你頂住個位唔比人入姐 下次你同佢講你好快落咪得

下次我會掟你出車架喇

大哂咩屌 排前果個梗係早d上車揀位先架啦 得罪講句我讓比你係人情唔讓比你係道理

我屌你老母係人情 屌你係道理

上面有隻無家教搭車推推貢既撚樣係到吠

我推緊你老母車

邊個推你，推鳩返佢老母出車啦

on9

照入，落車嗰陣撞保齡球樽咁撞返出去

我都好鍾意企門口旁個位但從來無人叫我行入去

叫契爺啦